好心修夫基重召返Joe Hart啦 佢已經勁返晒啦

反觀Pickford
尋晚係做咩事啫佢

係勁返d，認真，般尼如果第二個守起碼失球失多一倍

乜撚野佢唔係西咸咩

坐左幾多碌？

踢緊黑池呀樓主

我果隊叫黑貓 屌你老母